埋黎睇埋黎答

比你間
要個多件溝既靚女A(隨時帶帽)
定要個普通樣既女仔B
當脾氣性格一樣
由於我好介意佢多仔
我間B